要「信奉」gay本髮, 係嘜野玩法?

好比神一樣
邪教做法

已奉上私煙作祭物, 陸續貢品奉上

Basic Lawlessness

Basically Lawless

無得去日本: 想起Lawson 係每日basic 需要去補貨的景點

信國家, 有人大

都未起基本聖教大廟叫人點信奉參拜呀

䏲黎想同喱期最hit的車公廟争香火

近日已見多人燒左黃紙及斬左雞頭
註:不是講緊三萬拉人果單

信奉中包含：
1. 敬畏，以它為至高，尊敬又畏懼
2. 以它為行事准則

3. 影響人生觀、價值觀，基本法就是最大價值，而中國憲法大於基本法，中國憲法以黨為最大，黨主席最大。結論是香港政府必須以習近平為最大，信奉，仰望，擁護他

4. 不可以宗教或其他自由思想優先於習近平

信奉出自唐代韓愈的 《與孟尚書書》，它的意思是信仰敬奉；信奉宗教。

信仰（英語：Faith），拉丁語作 fides and 舊法語作 feid,[1] 是對一位人，一個物，一件事，或者是一種概念的堅信不疑和置信。[1][2] 在宗教的概念上，可以把信仰分為信心和信任兩種。[3] 信仰宗教的人常常以信仰為他們的信心，將信仰看作是不證自明的，[4][5] 而其他對信仰有懷疑的和不承認神靈存在的傾向於認為信仰是一種沒有證據的信條。[6] 一般在區分信仰和信心時，是舉這樣一個例子，我說我口袋裏有一百元，妳叫我拿出來看一看，那是信仰，你如果相信我，那是信心。 信仰，是人對於自身之人生觀、價值觀和世界觀等的選擇與持有。

敬奉
恭敬的遵從與奉行。
《左傳．宣公十五年》：「後之人或者將敬奉德義，以事神人，而申固其命。」

信奉基本法係玩鳩人類嘅終極聖典

信奉係用於信仰多囉

特別係抬彎仁及香講仁

兩者可以好相似的，個關鍵係就，乜野係最大

你決定做一件事既時候，你既取態，往往就取決於你價值觀

愛國狂熱就係長期灌輸你：國家比一切都重要

相信同信奉美好遠
特別係過奉字

相信同信奉, 差好遠
特別係個“奉” 字

咁基本教係有乜教條先？同埋係咪信曬成本基本經先？有幾條唔講得架喎到今日都未del

只有一頁, 四隻大字： 我講就係, 完